愛國教育翻車現場 笑死

人唔笑狗都吠

永遠叫人愛國嗰啲最唔愛國
屋企人個個外籍+海外物業

Samuel Johnson: 愛國主義是流氓的最後庇護所

民愛國，國愛民？

反了反了